以防有人唔知，急救香港個網紐西蘭個口罩假架

個地址電話都假

諗住借香港人過橋？

叫聲黑警死全家先啦

要人入數先 99%係假，大家記住啦

WhatsApp 佢都係比封咁既野你叫出貨證明

推

up

831

假就假, 但係你第一個理由唔係好充分.

因為果個樓層係serived office, 即係一層可以間開好多個office比人用, 同埋可以做埋公司註冊地址, 即係無實體office係果到都得.

認同第二點, 無人會用email contact做出貨證明, 最起碼都要shipping document或者waybill.

有無人報警?

付款得銀行入數，唔太信，而家開個Tapngo/ Payme/ paypal 都唔係好難啫，佢地有退款保障安全好多，銀行入數一定無得退

香港仲有警察？

你留意下係連電話都一樣
唔排除一人同一地址開幾間公司
咁仲可疑啦

推
救得一個得一個

New Zealand
Look at the background

唔出名果d信唔過 g鋒 大J 杜生呢d先信得過

嘩屌 推

有殘體招牌

幫推